\textit{Calculatrice non autorisée} \raisebox{-0.5\totalheight}{\includegraphics[scale=0.05]{pascalculatrice.png}}


\begin{enumerate}
  \item Relie chaque phrase avec le mot qui convient :

  \begin{tblr}{width=1\linewidth,colspec={X[r,m,8]X[l,m,0.1]X[l,m,2]},rowsep=8pt}
    Dans une multiplication, les nombres qui la composent s'appellent ... $\bullet$ & & $\bullet$ des termes \\
    Le résultat d'une multiplication s'appelle ... $\bullet$ & & $\bullet$ une différence \\
    Dans une addition, les nombres qui la composent s'appellent ... $\bullet$ & & $\bullet$ une somme \\
    Le résultat d'une soustraction s'appelle ... $\bullet$ & & $\bullet$ des facteurs \\
    Le résultat d'une addition s'appelle ... $\bullet$ & & $\bullet$ un produit \\
    \end{tblr}

    \item 
    \begin{enumerate}
      \item Quel est le résultat de la somme de $4$ et de $5$ ? \dotfill 
      \item Quel est le produit de $6$ par $3$ ? \dotfill
      \item Quelle est la différence de $16$ et de $7$ ? \dotfill 
    \end{enumerate}
\end{enumerate}



